一人一句記者會同扑緊野會講既野

我先

好爽呀

唔夠深入

喂呀，唔好影啦

你邊度㗎？

我忍唔到，對唔住

唔好心急，一個一個嚟

你信唔信我先

我唔講大話架，今次我會負責

shhhhhhhh.....

衝動咗